抗爭者本質左膠深入骨髓, 注定了坐監同痛哭嘅命運!

講嘅係香港抗爭者,自細受左膠洗腦, 信奉和理非, 類似打女人就唔啱以嗰d

就算有少數mutants都係渾渾噩噩過日子, 佢哋唔知自己點解鐘意打war game, 唔知點解見到女人會扯旗, 所以就算砌到把槍距離實際使用仲差一百萬里.

一萬人中可能會有一個.